# Curso Padrões de Projeto com Java

Códigos feitos para o curso/playlist Curso Padrões de Projeto com Java, no canal RinaldoDev do YouTube.

* Playlist no YouTube: https://www.youtube.com/playlist?list=PLuYctAHjg89bBeh25plGraaYiAsryusw6
* Canal no YouTube: https://www.youtube.com/rinaldodev
